覺得自己對結識/追求異性有困難既請入

我發現身邊有好幾個朋友係好仔好女，但係就因為唔同既問題而脫離唔到單身，其中問題包括:
面對對象變得怕羞
思前想後猶豫不決
工作環境識唔到人
唔知點樣去搵話題
觸摸唔到對方心意
約會完就沒有然後
表完白被派好人卡

藉着依個post希望可以幫到大家解決感情煩惱，無論暗戀明戀苦戀乜戀都好，歡迎大家留言或者入tg group傾傾

連登交配計劃 上線啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連登都冇絲打 男同男棍撞棍點交配

仲有屎忽撞棍囉